見到班垃圾區議員做成咁 睇黎立會大選又係建制大勝

想當年遊b 就宣誓玩野 以家班區議員 除左露下波露下腰寫下揮春派下口罩就咩都唔做 有個仲要弱弱地智 自己唔生性 怪唔到人

講真 我樓下個區議員真係弱智又唔做野
而家街坊鄰居個個都怨聲載道 話想踢走佢
寧願選返建制派做實事

城市花園嗰件好𨶙柒索
佢肯比我屌下屆一定投返佢

總之本土 後生個班都廢廢地 寧願dq 左佢地 再補選

佢做雞算啦唔好做區議員啦 條女癲癲地

癲癲地先好屌
會追𨶙含

dq 完選班有心做既人上去 又無講話撐建制 5你老母毛

起底功能幾好用

點解唔可以 香港個玩法就係咁

點解成日都係一二樓呢兩隻5毛狗出黎唱雙簧？

起完見到你唔係波台

屈毛都算仲屈埋我係熱狗

你勁撐攬炒巴

共狗又夠鐘出post

係 我係王姑娘本人

冷靜啦 屈毛狗

仇b同凱晴都做到野
勁大波 打埋Patreon戰線會更加好

你全家中2019冠狀病毒病呀廢柴

你慢慢屌 幫我推下post

你長命百歲 百病纏身有咩所謂
WFC

似得你比人屌緊

黑警又出post

拎like數打飛機

係 叫人去東沙島都好多人like

係英國變種病毒

做唔到嘢一早預咗
當日我都話邊個去選邊個就係鬼
係無諗到佢地會玩埋波罅格肋底呢啲咁cheap

當日東沙島都好得like 代表黃絲撐送中？

仲有polyu城堡

仲有衝機場

又係你條濕鳩波台欠債警

戇撚鳩

拉

口啞啞啦自己中意拎like打飛機 以家又無聲出

咁事實香港係可以dq 我無講錯 咪有議員比人dq左 你柒下柒下咁做咩 口啞啞咪算係要柒

咁我都支持露波嘅 始終建制冇靚女

個波咁細

收皮啦，旺角條天橋、屯元天區內巴士分段收費呢啲民生嘢，舔共派主導嘅區議會一啲進度都冇，民主本土主導嘅區議會就即刻做到⋯⋯選班舔共粉腸繼續起啲又貴又冇用嘅所謂地標、泊單車位、避雨亭？

大陸防疫勁好

美國呢

死左幾千m人多過831

831 死左十幾m ?

要大睇中大email囉

三十幾個咁上下啦

呢單野你唔講 我真係唔知

佢減少少肥好正 佢受溝我真係ok 佢可以養埋我 我唔介意佢繼續賣相露波

仲選立法會，傻的嗎？

岩唔岩係你同我定義？ 事實香港係有dq 對與錯關我撚事？ 再者 你咁中意拎like數打飛機 咁想問下你衝機場守poly 東沙島都係黃絲意向？ 代表黃絲好想手足坐監送中？ 你答到未呀柒頭 唔好又扯開話題當答左啦

你自己拎like 數打飛機 之後學人講邏輯 最好笑係香港係有dq 證明我無講錯啦 你最好笑係好似好醒咁講國際點國際點 世衝夠話叫新冠肺炎啦 你地又講武肺？ 唔夠講就話人黑警 事實你地最叻咪叫人送頭送中 所以咪永遠都駁唔到囉

一下咁少？

東沙島守poly衝機場唔好舉美國旗加泰獨立lunch哥攬炒巴龍門渣哥 夠竟你地要柒幾多次先醒覺最叻衰左就屈人黑警5毛 柒下柒下咁

小學雞要捉字蝨？ 有咩唔同 世衛唔係國際機構？ 最好笑我一直講緊香港係有dq 你就同我講岩唔岩 永遠都答唔到點解東沙島衝機場呢個問題 你繼續柒啦

障礙啊陣礙 字都唔撚識打屌你咩學歷嫁 讀下書啦屌笑撚到我仆街弱智仔

咪問緊你點解cc台可以柒咁多次 你要講like數 咪舉例比你聽 又逃避？

佢好中意捉字蝨

陣礙陣礙陣礙陣礙陣礙陣礙

陣礙

佢好嬲嫁啦唔好笑佢

有無人試過屋企人腦出血

你老母就快死啦 好心積下口德啦 你條狗命唔值錢 換唔到你老母條命

正常啦 個仔咁弱智 早死早著唔洗對住你啦

你又駁左d咩咁勁明明你一直逃避緊東沙島送中送頭個d問題 抵你死老母

你牙媽一早燒左

你逃避緊問緊呀孝子你答完我再答你啦 btw你老豆爭左你老母d錢未 家門不幸 生左你條廢柴

咪問你個post好多人like 係咪代表黃絲都撐送中送頭 一早講曬 你扮睇唔到？ 無老母既傻閪

答你咩呀 老豆又爭錢 老母又死撚埋

佢就黎咸

估唔到老母死左老豆就爭家產 勁好笑

佢有份害死手足抵撚死

你自己又拎like 數打飛機？ 你都幾矛盾 唔怪得你老豆寧願拎曬d錢都唔留比你啦

大家好 我係個位早兩個月媽媽中風走個位巴打。媽咪死後未夠2個月 我老豆已黎料 事情係咁 我媽咪以前剩落一筆錢 但唔知幾多 宜家佢係合法丈夫 去曬佢個到。我媽咪生前講過 第日佢既錢同我細路一人一半 同埋另外俾10萬我女朋友既媽咪結婚個陣。但係我老豆周圍同人講我媽應承俾10萬我 仲講我媽咪無剩錢係戶口。佢應該想吞曬媽咪留返俾我地既心意佢仲周圍同人講我好貪錢 成日問我媽拎錢佢根本就係塑造緊我係不肖子形象 到時食曬啊媽個份錢啊媽個份錢一直都收埋唔俾佢過目 屌 過咗身佢仲合法繼承曬 仲想食埋唔俾我巴絲們，啊媽既嘢係咪注定無曬 （btw覆個陣麻煩用加密，我老豆識睇連登，多謝巴絲）其實我知上嚟都係呻 無遺囑乜都無我媽咪無得搞

勁好笑 睇完唔會喊

你中意咪話你講贏 你開心咪得 無老母係咁上下

你不如諗下你有咩矛盾先啦 大家好 我係個位早兩個月媽媽中風走個位巴打。媽咪死後未夠2個月 我老豆已黎料 事情係咁 我媽咪以前剩落一筆錢 但唔知幾多 宜家佢係合法丈夫 去曬佢個到。我媽咪生前講過 第日佢既錢同我細路一人一半 同埋另外俾10萬我女朋友既媽咪結婚個陣。但係我老豆周圍同人講我媽應承俾10萬我 仲講我媽咪無剩錢係戶口。佢應該想吞曬媽咪留返俾我地既心意佢仲周圍同人講我好貪錢 成日問我媽拎錢佢根本就係塑造緊我係不肖子形象 到時食曬啊媽個份錢啊媽個份錢一直都收埋唔俾佢過目 屌 過咗身佢仲合法繼承曬 仲想食埋唔俾我巴絲們，啊媽既嘢係咪注定無曬 （btw覆個陣麻煩用加密，我老豆識睇連登，多謝巴絲）其實我知上嚟都係呻 無遺囑乜都無我媽咪無得搞

你開始亂 好嬲？

比建制win 唔好咩？？？

要做成點先啱波台狗心水？

件事真係好好笑 死完老母 條屍都未暖就爭個少少錢

十皮野個月
手足要坐既都坐梗，唔好蝕比政府要手足白白坐囚

你又一直駁唔到 咪講下你老豆老母

你中意啦 如果你咁樣講你會開心返 我又無損失 你無老母已經好慘

大家好 我係個位早兩個月媽媽中風走個位巴打。媽咪死後未夠2個月 我老豆已黎料 事情係咁 我媽咪以前剩落一筆錢 但唔知幾多 宜家佢係合法丈夫 去曬佢個到。我媽咪生前講過 第日佢既錢同我細路一人一半 同埋另外俾10萬我女朋友既媽咪結婚個陣。但係我老豆周圍同人講我媽應承俾10萬我 仲講我媽咪無剩錢係戶口。佢應該想吞曬媽咪留返俾我地既心意佢仲周圍同人講我好貪錢 成日問我媽拎錢佢根本就係塑造緊我係不肖子形象 到時食曬啊媽個份錢啊媽個份錢一直都收埋唔俾佢過目 屌 過咗身佢仲合法繼承曬 仲想食埋唔俾我巴絲們，啊媽既嘢係咪注定無曬 （btw覆個陣麻煩用加密，我老豆識睇連登，多謝巴絲）其實我知上嚟都係呻 無遺囑乜都無我媽咪無得搞

小弟屋企有一個賤格老豆
佢唔係個隻包二奶、去爛賭既人
係個隻恃住自己當年樓價低買咗層樓
成日屋企佢威作福
屋企所有人都每分每秒比佢壓迫
例如佢有唔順眼就又打又鬧
忍聲吞氣之後
仲好自鳴得意咁走黎講「同我鬥，無好下場」
試過衝去想報警
每次啊媽都喊曬口話報警就會搞到頭家散
第日無屋企住
可能你話可以申請公屋、搵社署幫手
但係香港咩情況大家都知
正常人根本買唔到樓
出去租啊媽打工份糧比左粗仲有咩剩
我同細佬讀緊書
就算翻part-time 都幫唔到幾多
真係好辛苦
屋企有個變態老豆
佢可以會對住自己屋企人奸笑話無左自己唔得
見你平日無事都走去撩你
「點呀 唔鐘意我呀？但你無辦法啵 哈哈哈」
成個環境同睇宮鬥劇個d有權有勢妃子一樣
我媽成日好似個傻婆咁匿埋喊
我究竟做到咩....
細個同我傾計既人都話 大家努力讀書搵錢 就帶埋媽咪走
我真係信咗....
到宜家考到大學...我發現我做唔到
香港成個社會無辦法令我脫離呢個變態屋企
見住啊媽成日喊
話報警搵社工又唔肯
早幾日又喊
我淨係識抱著佢
偷偷流眼淚
咩都做唔到
我真係好無用

年30都開工

你真係幾無用 除左偷偷流眼淚

仇b勁大奶 凱晴起碼有D

你老母知唔知你咁垃圾 要偷偷流眼淚

你五毛？831 起碼死左10幾萬人

似你嬲 個post我開 你又第一頁講到呢到

希望佢老母成世做植物人

無點 無爭家產先

咁你老母真係抵死當年唔落左你

咁可以點 除左入黎吠同偷偷流眼淚

佢屋企勁搞笑

下世做

你咁嬲dq咪同林鄭講囉 又唔係我決定

你班朋友知唔知你死左老母

留名食花生

你嬲唔嬲唔關我事 你老母做植物人抵死係事實

無下世啦 今世不修生左件咁既野
落左地獄了

你做咩姐 不停講呢d代表你講贏左？ 你中意啦 不如你答下點解黃絲咁中意叫人送頭送中先啦

咬咩你呀 小學雞

我講事實死得好
你早d出黎柒我咪可以去靈堂幫你開香檳

閻皇DQ左你老母 点睇？

見大家都覺得張竹君死老公應該都RIP...其實仲有位人都係身不由己

最好笑係你死全家在先 都好意思笑張竹君

原來送頭係抗爭做法？

佢老豆未死

條傻仔真係笑到我肚痛

樓上兩隻波台五毛狗又發癲咒人然後d波台友會話把口咁臭係（自己話既）連登習俗

你老母爆血管似係比你個不孝子激爆 死左都要爭筆錢

死撚左點咒

無咒人 因為佢老母已經死左

佢老母走果時孤零零 睇怕都係本來就唔想要呢個仔
咁都無咁抵死

佢弱智

唔弱智都唔會叫人波台狗

屈毛狗手段黎

地府要人！！你快手落去陪伯母

就係你地2隻狗人地死左都咒人抵死，先夠仆街呀嘛

做錯完送完中送完頭又話唔好分化 以家真係攬炒啦 不過攬炒自己姐 傻閪

講事實你查下詛咒點解先

佢咁不孝 伯母唔洗對住佢仲唔係抵？

你地係波台狗喎，做乜唔認把口咁臭同狗一樣咁臭

但你嬲到要不停入黎回覆 咁唔介意就唔洗回啦

佢不孝在於連登有2個陷家產鬧佢屋企人抵死？

嗯

叫黑警死全家個班把仲臭啦咁

咁都推唔到上熱門

做咩，你好介意咩

佢地叫人狗ok 人地叫佢曱甴就嬲

椰子巴算唔算？

你比連狗釘死左好耐

講咩椰子巴？講緊呢個post果2隻喎

呢介点睇？

你又好介意人地叫你做狗？

你教我地做PR啦好無

誠懇呼籲唔好舉緬甸旗，你唔係緬甸人又搞佢哋支旗，緬甸人會好反感

寧願睇呢個

哦 好嬲？

你唔知波台有警察名單流出來？

平時無乜留意班仆街呀嘛

底？你毅進都未畢業喎似高學歷

拉啦屌 你25 到

拉兩次

係 我老豆強哥

知咩

扮乜鳩，怕咩認姐，唔係話可以面對全香港的人咩

係

又做咩

上到熱門 終於

睇下醫生好

三條友推到上熱門

咁代表咩？

你出名死老母

你想佢嬲佢就要嬲？

上完熱門佢就唔再煩

楊雪盈黨友幾好，屋企人藍都話好

佢PR黎

一下係佢極限

你真係廢post指引

黃絲專選埋哂嘅垃圾，民主？民粹就有份。

你唔好彩喇，好彩我留下係黃兆健啫。

弱智五毛 濕鳩liy-好喜歡她 唔夠講拎我老母嚟講 以為好勁

得幾隻屈毛狗理佢自己逃避問題在先

討論到拎人地不幸去開玩笑 他朝君體也相同
人地屋企人得罪你D乜 ？

我登佢老母唔抵 佢老母死前都想佢同佢老豆唔好再鬥氣 但個不肖子為左少少錢同老豆反面 講野又小學雞

佐敦真係寧願選返民建聯好過

你老母生著你著你嚿腦生屎眼真係造福人群。

你不如組織下想講咩先啦

原本嘅討論政治變成拎人哋家門不幸去開玩笑 自己係咩意圖同埋自己個心幾陰毒你自己知 你只係不斷咁樣合理化自己講嘅係完全冇錯

咁講政治 又叫黑警死全家？ 黑警衰 人地屋企人又做錯？ 道理咪一樣 唔好講經啦傻閪

哦 我都冇攻擊你 你點解話我傻閪先 咁我依家有冇搞警察屋企人呀 我冇搞你呀 你攻擊我做乜嘢？得罪咗你啲咩啊 你冇撚嘢呀

彈返一句俾你既然你都話咗我 我屌你老母臭閪

講政治就係關個政府事 警察嘅做嘅就係另一回事 我依家講緊你做嘅行為你就拉其他嘢來講 咁你係咪不斷咁樣逃避問題呢 你只不過係不斷咁樣逃避我講嘅嘢不斷咁樣唔承認自己嘅錯誤你嘅做嘅嘢其實係同黑警冇分別 講返個重點唔好講邊個有冇錯。唔知你無啦啦拎人老母來講就係錯 無啦啦話鳩我傻閪都係錯 唔好轉話題

好嬲？ 打咁3段野無睇過

係好嬲 點解我冇攻擊我你 你無啦啦鬧我？

唔該解釋下

你女人仔黎？ 洗唔洗擺和頭酒比你

唔使呀 我係唔服氣點解無啦啦比人話傻閪 點解要無啦啦人身攻擊我？依家係咪當我得罪你

屌你老母臭閪

咁你一開始就唔好話討論啦 呢啲咪就係歪理囉。唔夠人講就喺度做無賴 傻閪

你又講左d咩講贏左 傻閪傻閪 你老母做雞

咪就係你無啦啦人身攻擊 然後我都駁唔到淨係識轉移話題 由你答唔到我嗰下你已經輸咗啦。傻閪

至於老母係咪做雞方面 大家咁話啦

你媽媽是黃天使

其實你打咁多段野都無睇過 順水當你弱智仔咁激

我唔係黃 唔好屈我呀 我阿媽都好藍下 所以並唔存在黃天使呢樣嘢 唔好死雞撐飯蓋啦衰咗咪認

如果你真係冇睇過我寫嘅嘢嘅話 你又點知我打咗幾多段嘢呢？你冇睇嘅話你一開頭就唔會駁我啦 傻閪

你中意 仲係好嬲？

小學雞咁

反而而家又唔嬲 係喎你唔係話我冇睇過我講嘅嘢嘅咩。點解你會知我嬲嘅？

咁你連個小學雞都嘈唔過 點搞

你中意話你贏左咪贏左 我又唔會少忽肉

你確實係唔會少忽肉呀 你話我傻閪老實講我都唔會少忽肉 只不過係你不斷拎其他人嘅不幸去笑 人哋可心理上真係可能會少忽肉

你心同感受？

又唔係嘅 至少我阿媽仲在生 只不過係我比你更加有同理心咁解 知道邊一啲野應該拎來開玩笑 邊啲野係唔應該講 唔似嗰啲周圍亂咁吠嘅癲狗

但佢好不肖

但係咁樣唔代表你可以亂咁拎人哋阿媽嘅生死開玩笑又無故咁樣對我作出人身攻擊 既然你講到依度 想問吓點解你會無緣無故叫我傻閪？

你咁長氣 應該知個原因啦

你中國人黎?點解唔可以拎死人開玩笑?

如果我長氣 就代表我係 咁你同我討論左咁耐 咁你又係唔係呢 如果樓主你唔長氣嘅話 都唔會同佢咁耐 去埋人哋個post 嘈埋一份啦

咁點解一定係中國人先唔可以令人哋生死開玩笑 如果 我認我係嘅話 咁你會唔會認自己做中國人？

咁點解唔可以拎死人開玩笑?

因為會傷害到人哋 你話我犬儒又好左膠又好 唔啱咪講有咩問題

傷害到人 咁犯左咩法

唔犯法就唔代表可以做個喎 好似樓主啱啱引用個比喻 叫警察死全家係唔啱 咁點解拎人哋老母生死離開玩笑就係合理？

樓主講咩關我撚事我有言論自由

咁我認為傷害到人就係唔啱 呢個咪就係我觀點 可能你會覺得啱呀 但係我都會行使我言論自由去作出批評咁解。咁可唔可以呀